P牌仔想買007年estima

架車07年出廠, 首次登記2009年

無詳細問, 應該2~3首

係個朋友換新車, 50k讓比我, 佢NCD都幾長

想問有d 咩需要留意或者要問

人地ncd長關你咩事?

咁舊都要5萬？

幾cc
4速定CVT

4速食油到你喊

$50000 選擇多好多

(除非你特別需要estima)

而家開個價唔係特別平

有得揀，唔會同朋友買（除非特別平）。 第時有問題都唔知追唔追好

應該反映到架車無出過大意外掛, 新牌仔唔識鳩估

我揸緊2012 ESTIMA

巴打 4速真係唔接好過 太食油

因為佢換過套軨, 卡鉗, 避震同音響, 但我無詳細問咩咩牌子

我都知有個清單會詳細d 分析到不過我無

改裝唔值錢架
我乜都唔要還原比我平D ok?

2362cc

07年車, 應該係CVT黎, 巴打評價如何?

飛唔飛得唔係重點, 我主要想買黎練車同車屋企人

要知架車咩就料直接上架睇

2.4 定3.6都唔知？
不過50k就荀呀

你朋友荀

改裝過，又舊，又大咬

未必cvt架
有機會6AT先岩
07/08 尷尬位 你問清楚好d

07果年大霸 好似電軑有問題 曾經要全球回收

點樣分2.4 同3.6? 係咪睇cc 去分?

無錯
車身編號都睇到
acr50 定 gsr50

5萬都係好過份掛? 我見28car平均都7-8萬

ACR50黎, 不過係6AT 定CVT 就要返去問佢先知

個老朋友都錫車既, 但係咪真係唔值50k?

差唔多啦

你睇28CAR 都大量唔止5蚊

另外咁多位巴打, 架車係6 座黎, 唔係7座或者8座, 點解會咁樣

行車證唔計司機

如果你用改裝計埋落去 賺左啦
鈴鮑 如果有包圍加埋都唔止5蚊

咁樓主又唔會貪果5蚊既

巴打呢招壓價一流

事實係咁
話知你改到天花龍鳳 我要原裝

即係咁計姐..
如果佢要計到盡

咁呢款七座係咪叫做豪華版, 中排乘客好坐過八座?

唔該曬巴打你真係教識左我好多

咁岩我都係揸呢款車姐
識幾多講幾多咋

計到盡又唔洗 , 純粹想合理價接架二手車操下, 不過係咪始終都上架驗驗佢先好d?

7座係豪華版 我都係7座

咁就睇你同佢既交情喇
均爭d就一定上

巴打渣咩年份？ 大霸係咪真係易壞波箱？ 定根本係睇司機點渣

12中尾期
都係最好唔好玩加減波就好小出事
好過本田個CVT

上左架驗到d件拆過，返噴過，你係咪唔買先?講真有返咁上下車齡，轉過幾次手，好難仲要求佢係全原裝架喇

我諗佢主要想睇有冇大撞掛

我第一架車就Volvo XC90 , 貪安全又車屋企人，結果唔多過10次坐7人。

我䑁得幾好揸，不過過2年換車時要換軚，成7-8千，唔捨得，自己又整花左，就賣了

朋友真心要小心，廢事煩

我親戚整車，佢有車介紹比我都要講明，同埋唔平唔買

絕交啦
5萬洗咩買呢架
你都係想練車姐

07年 50K
都廢事問詳細
改裝唔值錢就算rays鈴又如何
邊有收番下家改裝費咁爽

你係好想資助你朋友既就去馬

唔明50k有咩問題
合理lor 又未太好朋友價
改裝就唔值錢
如果唔係改到成架車好似disco 古靈精怪
都叫抵既
2.4問下舊大電咩料 用左幾耐
一陣買返黎就打柴 真係唔識教你點追個fd
五雞野雖然唔多 但都唔小高質日本車
7人就alphard 5人就蝦仔 is250 06 07打後都咁上下價
Honda 車唔知你玩咩 p牌燕梳普遍都貴

應該無大電 唔係混能
定你講車頭果舊

6AT定CVT 上車坐一轉就知啦
AT轉波轉數會突然變 CVT唔會

如果無混能 我錯
我印象中07年2.4有混能

唔應該咁諗
唔係大炒都好難claim保險
通常都係私了

真
撞到人車尾成個尾門換撚曬都係私了

提多句 如果2.4 又無混能
半部垃圾 食油又無力 同3000cc alphard 3.5estima 差幾毫 唔係極粗咪 不如爽小小
內龍7 （同期alphard 比 中控錶板 ）
2.4兩頭唔到岸 考慮第二架啦
要咩無咩

得你覺得佢係朋友

架車07年出廠, 首次登記2009年

條傻仔無詳細問, 仲估2~3首

咁啱想換新車, 50k讓俾條水魚接

想問有d 咩需要留意或者唔好俾佢問

所以要買7速CVT唔好買6AT
咁你又唔可以同佛比既

呢口價買到佛 緊係要同佢比一比
其實佛真心易養又好睇位 大方老實
係油錢略貴 同似司機車 其他無野投訴